港仔對人仔一對一

尋日見到好對換鋪$1000以下人仔對港仔一對一

街鋪兌完去銀行再兌咪必賺？

講緊人地用港幣買你人仔

佢1對1同你收咋